何君堯出院 狀況“OK”稱會繼續“擺街站”

香港特區立法會議員、區議會選舉屯門樂翠選區候選人何君堯在屯門醫院留醫2天後，11月8日下午出院。何君堯在警員護送下，坐輪椅離開醫院，被問到狀況如何時，他只是舉出“ok”手勢，又指會繼續“擺街站”。
11月6日，何君堯在屯門“擺街站”時，被人用刀刺向胸口，隨後送院接受手術。
疑犯被當場制服，香港警方落案起訴其“企圖謀殺”，11月8日早上在粉嶺法院提堂，法官將案件押後到2020年2月3日，等候進一步搜證及傷者醫療報告，被告繼續還押。

24號再入返去

wfc